玩緊ocamp city hunt搭緊巴士，組媽訓訓下挨左落我膊頭

點算好

屌你老母開夠戇鳩post未

報警啦
唔好以為男人抽你條毒撚水就當冇事先得架

日日都有組媽煩組仔 咁大個人唔好咁多幻想...

我見到個200磅肥婆個頭挨落睇落100磅都唔夠既男仔膊頭度，係咪樓主你?